[ViuTV有金剛麥包]星期一至五 2230-2300 C9旅行團(2)

【師奶平時湊慣人！今次俾人湊！🙈🙈】
一個師奶難湊？ 金剛 （李信樵） 麥長青 向難度挑戰！一次過湊足12個！！ 😱 拋夫棄子，旅行慾望釋放C9團！今晚10點半起行！！
#C9旅行團 肥面龐妮 PonyChoi

繼續

lm
估唔到咁都開到2

新po lm

lm

老師好正

肯定名人係金剛

聖人

一定係

真係金剛

金剛個家姐？
個名咁似

金剛

真係

估到啦

兜個彎讚自己

佢個妹

阿妹

下

個名咁似
肯定係阿妹啦

係似似地嘅

阿妹好撚正

金剛真係年年考第一？

學神？

有少少似嘅

btw台灣咁多野雞
金剛都係冇讀大學

應該都真嘅

會唔會小學畢業

可能當年無咁多野雞？

煙花

轉數幾快嘅

Gaby玩煙花正到

啱啱有介紹中學
應該畢到業

Joy 都唔差

佢哋玩到咁嚴肅嘅

應該不嬲都多野雞架wo
可能冇讀直接嚟咗香港發展

好pure好true

c9版入住

玩鬼

去鬼屋？

下集探險

下一集變咗入住

玩到班c9 高血壓

你鹵味
幾十歲人扮可愛
我情願睇返班c9

Mia係我架

追番啲帖

點解上星期浸溫泉無人Cap 班子架！

佢由右移到左都唔敢上水，收收埋埋。

巴打點解你咁重口

嘩屌

做得好

浸溫泉

老碌

BOBO姐

班子好淫

三個？出嚟做嘢好呀

有啲中二

張圖又幾好睇

屌你仲有一個

仲有一個

收皮啦閪女人

Gaby浸溫泉

c9又泳裝

兩件台妹

同花姐共浴

好大波，但又好樣衰

支妹feel

巴打要求咁高嘅

佢同花姐咁熟既咩

真係樣衰

花姐以前都係TVB 好似

啲蛋熟得滯喎

唔講都唔知係溫泉蛋
溫泉蛋蛋黃唔係冇咁乾㗎咩

台妹著開工裝

多油小蔥

成班中曬伏

呢間ok好食架喎

應該揀柯氏蔥油餅吖嘛，好多蔥

羅東夜市

對波擺喺枱度

又突對野出黎

d野好食

成對擺上枱

班C9真係好熟手

日本d機咪仲黐線

90後表示未見過呢個

玩唔完，玩到你悶頂唔順自己走

Mia

入住moment

又著穿窿衫

咁撚大波既

有冇台妹嘅if

IG

正到呢

計埋攝影師咪十個人囉

成日都唔記得camman

C9版入住好睇過真入住wor

有隻簷蛇行過

係咪假架

個旁白有啲嘈

應該加啲眼仔吖嘛

仆街金剛

咪係
但最衰BLOCK 左間野

金剛咁就抽到水

瀡滑梯mia

C9版入住好正

J死你班仆街

睇幾米

琴日和你shop冇睇到
有冇人掛住我

麥包原來係新移民

唔奇
唔少老一輩都係走難黎

Mia bb

好大兜

好似幾好食

隻雞好似好好食

飛魚能

燒雞

瓦缸雞真係好好食

Mia想喊咁

mia 濕晒

好似個皮好脆
但應該唔平

Mia濕晒

bobo姐濕哂你先打丁啦

因住倒瀉哂

今晚入住痴撚線

bobo姐笑得好開心

Why not both?

tg倒數

Mia條gap

好想睇個直播會點

Mia日日都著到咁

個滑梯洗唔洗比錢玩

個滑梯幾好玩喎

諗起新加坡機場嗰個

全部tg

咩事？

震音

有冇人知係咪任玩

屌 震住嚟嗌

mia尋晚套黑色衫最正

又有得睇Mia 對奶

咁又唔得
要一開始和和平平先開始到直播

個波會變成點？

嘩真材實料

好好笑

條女好有機心
特登著到咁

mia

磨爛背

專業

好想俾佢夾腸

屌你金剛

夾左條溝出黎

拉花咁靚既

Pony 真係好搞笑

你條小鋼炮硬未

好明顯

兒童樂園

個機械人幾好玩咁

30台咁平
點解旅遊書冇介紹呢啲

Mia ig係咩話？佢頭先叫我按讚

PA

個星球千秋好似正

咪係
完全聽都未聽過

辭職都要返香港遞左信先

旅遊書weak

Bobo姐都玩

邵美琪躺槍

海盜船其實小事
過山車不了

海狗公園仲高過佢…

小弟我最鍾意海盜船

小妹表示咩機動遊戲都鍾意

金剛識玩
近距離睇波波

死咗

大細都唔同啦

咪係
渣ga

冇mia了

Mia走了

好耐無玩

做乜9

得一個人玩

仲有密室逃脫玩

你仲有bobo

又露溝

說好了的兒童樂園呢
睇嚟下次去台灣都可以都去玩

台妹真係好識著衫

咁賭俠既

識揀一定跟金剛玩

又碟仙

個個都好有機心

其實佢IG咩名，我搵唔到

完全串連曬啲節目

都唔會恐怖或太難玩架啦

金剛個gag好笑

bookmarked
旅遊書都冇介紹呢啲

Google即有

有機心嘅女人

兩點

圖呢

我打「mia c9旅行團」搵唔到，你打咩字搵？

人地有中文名你唔打？

嗰陣食過，好似700台幣一隻

sor鳩，我on9

又唔算好貴

Mia🥰

cls

最吸精c9

睇c9玩膠好過睇頭先套睇完懷疑人生嘅劇

班子個樣呆晒

c9件衫咁貴
有錢c9

屌
1000台
值唔值呀

700

鴨咁

成班好飢渴

2蚊睇pony除衫

真除

真係做鴨咁

好搞笑

冇睇兩日，
今朝睇返哂

lin頭都要blur

露點

黐線

女人就話啫，男人都要

唔怪得知2日唔見ching

唔阻你同m巴嘛

不了
唔係c9唔啱佢

次次都係麥包嗰碟係好嘢

咁玩法

包剪揼

最瘦嗰個食哂

個包好難食咩
做咩唔食

擺pony心口

擺係pony心口

Pony有波架wo但係

不過大家應該都係屌住嚟睇㗎啦

係咪個lin頭樣衰到唔出得街

吸精

pony呢套衫好似同廣告嗰套係一樣

有分樣唔樣衰架咩
之前Soko都成日露點

吸精大賽

擺明同一日拍埋啦

睇完聽日嗰集話比我知好唔好睇
好睇就重溫
on9就不了

用佢個波⋯波羅蓋

呢個真係單元劇嘅好處
skip一兩集都冇所謂

GABYYYYYYYYYYY

Joy幾靚

屌你老母臭閪Carmen
食屎啦你老母閪

CARMEN不了

後生應該靚女嚟

閪女人投你老母咩

好煩

冇人揀bobo姐，好慘

笑得幾甜

佢而家個樣都唔算老呀
應該都係3字頭啫

黐上去

3字唔好玩啦ching

發咗福，瘦啲應該正好多

Joy>Gaby>>>All>>>>>臭閪Carmen

變死鏟

閪女人直接dq sor

你啱

包包左一舊右一舊

好多皮

有次屈catgirl , 就好撚憎條冚家產

顏射

乳豬好正

屌
落紅唔係解M come

街市成日見白苦瓜

最後一集了

班子好似鬼咁

原來去成十二日

原來玩左12日

聽晚last

黃埔巴打唔後以為可以J咩

而家都係

下個禮拜係咪做班失婚女人去旅行

Baby同joy都唔差嘅
所以兩個都玩得好埋

嚟梗係咪有過氣港姐？？

係
完全唔想睇
衰撚過小環姐嗰套

小譚

11點做，接入住請敲門喎

Joy隻眼真係幾靚
係咪有戴colour con?

係喎
十點半係做香港小姐個套
屌兩套咁似嘅

最後了

聖誕女郎

下面抽出嚟

孔明燈

幾米作品係乜嚟？

睇唔到

Carmen嗰樣又乜嚟？

金剛帶套

真係好搞笑

冇整走價錢

價錢牌仲喺度

價錢牌

又會有多份

條under有窿

老蚌生珠

班子份禮物

串野做咩

屌。ViuTV 真係好大尺度

bobo姐

又係咁推

呢啲團真係好開心

pony都幾cute

Pony 仲好黃

班子有啲咩形象

佢應該係講私底下的形象？

原來joy係開公司

淫

bobo姐講到喊

Mak包識搞氣氛過金剛
金剛有時令人好老尷

佢應該真係好鐘意個團

另一首朋友

藝齡差一截，麥包又做過兒童節目，點同

有啲應該做唔到Pony阿媽呀話？

一路好走

打飛機

金剛唔返香港？

金剛都成日嚟香港啦

去澳洲喎

完

唔想睇楊思琦呀屌